DSE GEOG 5* = 健心 + 掙扎！

GEOG 5* 120分鐘全方位掌握

你只要高速GEOG技巧

只要一堂，，足夠令你進入5*狀態！

GEOG咁多課題，要全部背誦係無可能，而且無效率。

所以，我地著重的係點樣準備考試、點樣拆解唔同類型的問題、點樣調整心態面對考試的壓力。

只要你有心，我就幫到你 幫你建立信心，培養5*的氣量！無論遇見咩題型，你都可以對答自如。

地理地理，健心做起

telegram

( 利申： AL + CE GEOG 皆A，熱衷地理教學&分享心得，希望與有心有目標的學生攜手升靚U )
====================
被問我答

問：收皮啦
答：正正係要收考評局皮 thanks 巴打

問：點解係5*而唔係5**心態？
答：每個人都想富有。

目標做百萬富翁，貼近現實；要每個人都目標做Bill Gates， 恐怕仲難過要胡師傅教踩單車。

====================
心態決定境界，2個鐘入面，你會學到你未接觸過的GEOG技巧、知識。

5星，讓我們一起摘取！

Lm